有無人年底/年頭轉工中左伏,求圍爐

JD 完全唔match
同事冷漠唔多想教
日鳩日寫D中文電郵比乜總乜總

我
轉完人工高40%
但nature完全唔係路 同佢講既唔撚同
邊搵邊做 有就即閃

我上年7月尾轉工中左伏
撞正第三波
結果捱到今個月月頭有offer閃人

一樣,最正係上司仲會問你係咪同想像一樣
: 係啊, 無錯

1.當你有一個垃圾上司
職業生涯中，遇到一個衰上司的機會實在太高！不論他是微管理者、朝令夕改、畏首畏尾、狐假虎威、寬己嚴人、愚蠢、無能、縮骨卸膞或無理取鬧，任何一樣都很糟糕，多相處一天都身心疲累，甚至令自己有轉工的念頭。

任何一樣都很糟糕,但我果個接近全中

咁你慘D

清會唔會減薪走